放假係屋企，飲好撚少水

成日都係訓或坐，最多食晏飲杯凍檸，幾乎飲唔到一杯清水

要及時行樂

同感

會鍊成腎者之石

試吓入樽水放係枱面？可以減少懶得行去斟水

試過，一樽飲三日

三日你唔會口渴架咩

無咩運動好少飲

on9
係屋企係你飲水既好機會
起碼唔洗搵廁所
一日至少飲10杯啦

樓主仍健在嗎？

搵個大水樽裝定一支放係隔離

飲水好難咩

昨日安祥離開了